{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028326",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "LOTUS BLOSSOM"
    },
    "text": "忠清北道報恩郡俗離山面法住寺路104に位置するロータスブロッサムは蓮の花が咲いたまたは満開したという意味で、年中様々な花を鑑賞することができる場所です。 5月初めから6月末まではナデシコやチューリップなどが咲き、7月初めから9月初めまではハスが見られます。 また、9月末から11月末までは菊も鑑賞できます。 ロータスブロッサムはペットはテラスでのみ入場でき、室内と2階テラスへの出入りは禁止されています。 ペットの首輪と排泄物の処理はエチケットと見なされます。 当店はテレビ番組の生放送トゥデイ(スムージー)に出演したところで、俗離山ICと報恩ICから車で15分から20分の距離に位置しています。 そして俗離山国立公園の隣の30mの距離に位置しているのが特徴です。 ロータスブロッサムの営業時間は毎日10:00から22:00までで、ナツメサンファ茶、変動価格(事業主へのお問い合わせ)、ナツメラテ、アメリカーノ、カフェラテ、ハムチーズトースト、アット·ワッフルなど、様々なメニューを提供しています。 ナツメサンファ茶の価格は店主にお問い合わせください。 その他にもアメリカーノは5,000ウォン、カフェラテは6,000ウォン、ハムチーズトーストは3,000ウォン、クリームチーズワッフルは5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ロータスブロッサムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ロータスブロッサムは忠清北道報恩郡俗離山面法住寺路104に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロータスブロッサムではどのような花を鑑賞することができますか？",
            "answer": "ロータスブロッサムでは5月初めから6月末まではナデシコやチューリップ、7月初めから9月初めまではハス、9月末から11月末までは菊を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットはロータスブロッサムに入場することができますか？",
            "answer": "ペットはロータスブロッサムのテラスでのみ入場することができます。室内と2階テラスへの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ロータスブロッサムはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ロータスブロッサムは俗離山ICと報恩ICから車で15分から20分の距離に位置しています。俗離山国立公園の隣の30mの距離にも位置しています。"
        },
        {
            "question": "ロータスブロッサムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ロータスブロッサムの営業時間は毎日10:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ロータスブロッサムではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "ロータスブロッサムではナツメサンファ茶、変動価格のドリンク、ナツメラテ、アメリカーノ、カフェラテ、ハムチーズトースト、アット·ワッフルなどのメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ナツメサンファ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ナツメサンファ茶の価格は店主にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズトーストの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズトーストの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームチーズワッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームチーズワッフルの価格は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 538
    }
}